"拖延惡法" 究竟有咩用？

阻止惡法先係有用wo.
阻唔到入去做乜？

大家唔嘈人工先
理性討論

聚民氣囉

送中條例係4至5月時, 仍然唔係太多人關注, 如果無人阻住, 快速通過, 香港人既反彈應該唔會太大.

唔會有任何犧牲